一人一首唱K被低估但其實好撚難唱嘅歌

我先

上次去唱K點咗麥兜首《咁咁咁》嚟唱，諗住兒歌難極有限啦。

一唱已經心知不妙，高音都算，成首歌啲字勁密又冇唞氣位，句句唱到尾都唔夠氣
格硬唱完望住朋友恥笑嘅眼神真係灰咗

難唱嘅點喺邊

不吐不快
同 任我行

between依家唱k好似好撚貴？

K歌之王比friend笑澤囝好聽過我好多

HO~ HO~ 地相處~

難得一次半次休閒唔計啦
不吐不快又係唱到氣喘，但句同句之間都有半秒抖氣位嘅

林家謙同林宥嘉既歌⋯⋯⋯⋯⋯⋯

不吐不快連原唱都覺難唱
普通人唱到斷氣

最緊要第一個音入岩
一唔小心入錯就this on9 仔

任我行其實只係中段歌詞偏快
只要跟到個flow唔難唱😂😂

K歌之王啲高音唔係好多人handle到

人來人往

其實eason差唔多首首都好聽唔好唱

不如不見

自己覺得eason既低音仲難過佢既高音

最真的心笑最開心 bulubulubuluba
最開的心笑最真心bulubulubuluba
唱到斷氣

方大同 姐撚啲歌

太尷尬

點解連啲兒歌都咁高難度